AKB48本家討論區#4猜拳活動組隊 馬路7首播

炎炎夏日

唔知有無人睇既前言:

雖然最近推得唔快,但本區宗旨係悠閒既聚腳點,唔求幾日爆po,但求大家得閒貼下圖吹兩句就好,歡迎各路人馬加入本家大家庭

蒙大家錯愛,本PO可以開到4,想再次重申開番本家PO既原意係希望俾各位本家飯有個集中地吹奏自己個推,無論貼圖又好、放mb活動既情報上黎又好、打機過唔到、番工辛苦吐苦水,甚至想講自己同MB已經有默契,心入面有各自既位置都無問題

明白到現今世代好多48飯都係各團互走,亦唔介意大家偶爾貼下其他分團既成員介紹俾其他會員知道,總之唔好貼到或宣傳到呢度變左分團討論區就可以

其實呢邊規矩好簡單:
1. 唔明或有野想知可以問其他巴打或google。
2. 討論過程實有爭論或嘈交,基本上唔好人身攻擊就得。
3. 明白到理論上無一個MB係完美既,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。
4. 8仔算唔算本家?有人算有人唔算,呢邊無咩所謂都歡迎討論同吹奏。
5.本PO歡迎mb生日圖海洗1001,唔好分開2日洗就ok。
6.萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去
7.如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇

其他諗到再加

幣家伙,諗住無人出聲1001仲打算開完先爆po添

如果巴打開左就用你個個

LM

牙轆

[quote]
Saho

呢張舊圖正

茂木忍

megu

唔知猜拳會唔會有以又 殺條出路又centre 呢

唔好同佢搏拳,試下入佢中路

我就支持柏木嘅
加油呀潟姐

好似仲有好多人未組隊,pd48個班唔知點算呢

有以有以係akb嘅王 其他都只係雜魚
♪(´ε｀ )

達哥

你係咪好撚好打先

問過禾珠未先?

打爆你個頭

啱啱睇完第一集

我唔識日文都可以大概估到

基本上係一個平民對貴族嘅故事

以為美音佢哋都幾打得

原來都係卑躬屈膝

三個人踩單車好陽光好青春

日陽部好出色 呢樣估佢唔到

感覺幾有霸氣 踩我

由佳唔好出聲比較好

栗就哈哈........

有一種馬路4小櫻花比我嘅感覺

又係好想打柒佢

不過睇唔出動作戲又幾霸氣

佢啲動作做得幾大體

最後我相信呢部戲係一套超能力校園戰鬥劇

睇到由如閃電俠嗰一下

屌笑咗出聲

目前只係第一集 睇住先啦

P.S.馬嘉伶好可愛

打完佢咪錫返我一啖(*≧∀≦*)

無睇,有無人識時間停止

有都唔出奇
同馬路1一樣

Black

你係樓主分身？

開到4

我個名話決定咗

咁無可能得一個人發現既

利申:無分身

指嬸
不過嬸得來又真係幾正

你咁講又搞到我諗翻起阿有耳姐唱壞路姬

07:57開始

髮色問題姐

不過平胸

啲人話有腳緊要過波

腳 丸子最㠪

爭左一畫既 丸子=木崎尤莉亞?

背唔到佢個名

之前睇bingo私服

完全視線離唔開佢

有無圖

後生仔又沉船

提下大家今日係當年食緊早餐睇報紙先知道原來自己已經決定左今晚要係ann宣佈畢業既松井玲奈生日

不要再說了

敢咁樣講出嚟真係好夠姜

激辣HaHaHaHaHaHa~~

小嶋真子

@mak0_k0jima
じゃんけんぽん、じゅりさんとです👭❤️
報告遅くなってごめんね☺︎
ユニット名何がいいと思いますか？
#AKBじゃんけん #MJ

真子 難怪雄仔佢。。。

我仲記得佢係睇優叔個blog教路，飲豆乳豐胸，清人問佢有無效果，佢仲話無

一齊飲酒

有冇套膠劇link

未有熟肉

呢度得第1集

神TV都有 咪叫小木串鳩佢

啊啊啊啊

玲叔生日快樂
又係時候睇返夜之女王條片啦

感謝樓主分享 先看了

呢集經典 堅多野爆
例如麻友借咗指原隻game唔肯還果啲

AKB個個都借嘢唔還㗎啦

娘娘好鍾意係後輩嗰度偷零食

熟肉

又就到8月 btw唱得沒唔錯 家下仲有冇搞唱歌比賽?

最後都還番

還番個下都好經典

指原拉banner叫麻友還game

好慘

排住隊黎

成日都搵唔到佢地 我都慘

等久玲奈出

等我轆

班成員已經執埋包袱返香港?

佢地係咩人，表演咩歌？

上面個班應該係業餘既素人團 好似唱maybe是藉口

到依家都唔知tpe點

已執，數已走

aks又作死,未睇過但都為班女仔覺得唔抵

屌我記得贏國見面會有飯問麻友還game未

thanks巴打 睇衫都似係
咁又難怪冇咩人睇既

求左成年終於成功
玉米琳:我們結婚了

即決

高朱寫真終於順利到手

又一個入手,但自稱高朱老公既水野愛你巴打本書仲唔知係邊度游緊

唔知信和13樓度未

係唔係要自己去唔會打電話嚟

佢facebook會寫有咩到貨㗎啦

佢到左應該會出po,或者可以wts問佢,但聽聞13樓姐姐唔係飯,所以同佢講高朱未必識要講全名

我同其他野一齊轉運，唔關13樓事

我係直接上去 我冇follow到佢哋個網

我星期一應該到手
希望中到唔同款卡

聽講有四款卡
你訂左四本
真愛啊

3本姐
睇下中幾多款再算

識個台飯4本就中晒4款
但又有人4本一樣

叫自己係高朱老公既巴打唔係剩買一本咁少啊

之前寫真集買左4本

佢好似飯 彩姐架o波....

我同佢訂野都係就咁講 訂櫻花 咁樣

咁都係傳聞黎既,我唔知係邊度聽過有巴打講過佢唔係飯咁

咩啊 13樓姐姐點會唔係飯 上次13樓休息同合照會一樣時間

13樓姐姐肯定係飯
排須田個陣見過佢同男朋友（我估係）一齊排

咁我修正番自己記憶先

唔係飯點會無啦啦做呢行

以為係見做代購有運行先做咋

如果係咁就唔會淨係做代購48/46週邊啦
係真愛呀

睇黎下次要支持13樓了

幾年前佢試過代購藥粧俾蘋果放蛇拍左片
佢而家應該只係專做4648佢熟既野

我開頭幫襯佢個時話唔係飯 大概5專 時 但6專時佢已經有去活動了

其他偶像/明星都得 同埋日拍做fc會員都做 私底下自己問

聽你地講13樓聽得多
但一次都無幫襯過

一開始我是拒絕的

做咩事要俾毒果拍

姐姐咁好人都比人咁搞

我宜家先知代購藥物犯法

可以親手收書

新飯想問下： 有時掃下其他 48團d post 講到好似就快執笠咁,究竟咩事 thanks in advance

yuimetal
其實都係因為48g flop左一段時間
番組又冇 音番又冇得上
先灰到話就執咁

其實係頹姐,講執就未有耐既,通常打親呢啲就執既po例如_mb同_gt咁都係自嘲黎

明白， 唔該哂

因為依家日本乃欅紅到上天，48G完全冇人理

48營運真心柒/on9，mb又成日出事，比人印象唔好，人氣大不如前真係自己攞黎
有d mb明明幾受飯歡迎，但營運成日唔理，夾硬推官推，資源集中某幾個，但回報不成比例
欅唔清楚，但乃好多一線mb都係因為握手受歡迎所以上到位，冇48營運咁on9

仲有無左禾珠帶領既味噌
呢單應該係最後單曲黎

歡迎加入

我冇 tg ...

田口愛佳感覺好女仔嚟
想了解佢多啲

裝啦

agger田口好女仔

我部s4已經超慢又食電，之前裝完 line 直頭成部機郁唔到

咩GP?

上次隻 single 賣成 3百萬都係唔係靠路人飯？

唔好意思問咁多，我以前淨係鍾意香水同 BM,46 同 48 淨係識幾個 member,係睇 pd48先留意 48

用落前田到得左一次
之後就次次用呢招

有咩好吹好踩

女團既風水輪流轉

AKB未試過咁風光咩? 個陣咪又係強推某D人

握手會同總選投票既複數購買

元老走左 走左門面 咪人氣FLOP囉 有幾多代女團長紅?
你可以話營運ON9在太遲推人 但係強推唔算好錯 資源就得咁多 每個人分D 分得幾多

得罪個句 46仲未經歷過大TOP畢業潮 捱得過E一波先好再討論啦

明白， thanks

所以欅將會屌打乃

日本仲邊有新飯

路人係咪淨係識由依奈奈高朱真子美音咋

有冇諗過淨係識得由依
其他都唔入流

有無諗過係一個都唔識

點都會有人食嘅

剩係識柏木可能機會大啲

好似基本上都係啲呀叔飯係村裏面圍威喂咁 啲後生既唔係飯泡菜就係飯46

依家班泡菜好迷 sakura 同 nako

識指原 - 綜藝
山本彩 - 紙飛機
同禾珠 - hey0

船木巨巨有mon po

babymetal

好多POST我都有睇

後生既一係有錢人4648都去

岡田 奈々
‏

じゅりさんの
ファースト写真集 #曖昧な自分
いただきまっしたぁぁぁぁぁ
濡れた肌にはりつくシャツ …
食い込みのバックショット …
見開きの脚 …
素晴らしすぎます … ! ! ! ! !
アンニュイなエロさにやられました

好變態

showroom
點解我係咁掉星星
都未有得抽角色
有得抽係咪真㗎

宮脇咲良・白間美瑠・矢吹奈子・山本彩加
係咪confirmed 佢地組團猜拳
仲咁得閒

預選輸咗咪冇事

奈奈好盬濕

出晒名係個個團都溝女 連46都溝埋

冇收到卷咩?

呢組一定要支持爆

好認同 46重未經歷大top畢業潮

出木杉加成日都係呢個pose,無人教佢點擺新pose咩

掉掉下就會有張抽獎劵俾你,問你係咪立即用

未

係咪幾多LV先有

柏木 香港開con

真係無為意,每次將所有免費星射哂出去就會有

今次真係要想去

原來我睇錯 誤導大家 嚟旅行only😂😂😂

【情報】2018年 8月4號~8月5號 柏木由紀 即將到 重慶、台湾、香港 個人出國旅遊。

ＡＫＢ４８／ＮＧＴ４８柏木由紀（２７）が、今年秋に初の海外ライブツアーを行うことが２９日、分かった。８月４～５日に中国・上海でのライブが決まっているが、さらに重慶、台湾、香港での開催が決定。ＡＫＢ４８グループ在籍中のメンバーが、単独で海外ツアーを行うのは初めて。

８月４～５日に中国・上海でのライブが決まっているが、さらに重慶、台湾、香港での開催が決定。

係確定左會黎香港開show,不過時間未知

係時候去尖咀海旁試相機

唔知佢係碼頭見到成班大媽舞會點諗呢

冇可能唔去攞

真係影衰香港

老女人香港tour

香港坐唔坐得滿 加埋蝗應該ok

如果租社會中心或大會堂可能得?但今次邊間野攪?

板野都係開music zone,柏木照計唔會開得大過佢
香港都唔知得番幾多柏木飯，要坐滿都有d難度

板野個個star hall黎

係wo,記錯左

懷念初心

我估都係star hall

唔會啦 starhall 3000人場黎 板野黎一次蝕一次

俾盡係麥花臣

麥花臣都唔錯

到時希望大家多多支持

請都唔撚去啊，屌佢老母

請或者會去既

去砌字啦屌你老母

手
咁多仇家

去馬

總之唔好狗展地下個細場就夠 又細又逼又要企

唔知完左有無握手會

去，緊係去啦，難得有48mb來港

Sor9，原來咁多仇家，真係唔好意思

成年都無活動搞過

Gogogo

nmb咪黎過囉

咪music zone 我覺得個到最有機會

一起身見到咁既新聞 即刻精神唒
重燃番生命

個一場好有氣氛幾高質

差唔多成年喇

珠理奈が栄養ドリンクくれた😭優しくて涙出そうになったよー〜😭グッと堪えたわ😭ありがとう珠理奈😭💕

求翻譯

2016年7月24日

原來係有人無啦啦轉推佢上黎

[新聞] AKB48運営会社が「TPE48」の契約解消 「AKB48 Team TP」発足へ

AKB48の運営会社AKSは30日、台湾・台北拠点の姉妹グループ「TPE48」を運営してきた台湾の現地法人との合弁およびライセンス契約を解約し、新たに「AKB48 Team TP」を立ち上げることを発表した。近日中に設立完了予定の台湾現地法人「阿克斯娯樂有限公司」に「AKB48 Team TP」の運営権をライセンスし、引き続き事業を行う予定。

AKSは2017年に「海●娯樂科技股▲有限公司」と合弁会社「熙曜娯樂科技股▲有限公司」を設立し、TPE48を運営してきたが、「残念ながら、合弁及びライセンス契約の解約をする事となりました」と発表。改めて新会社に運営権をライセンスした「AKB48 Team TP」を立ち上げる。今後の運営や情報発信は新会社の阿克斯娯樂有限公司が行う。

TPE48は昨年9月からTPE48の1期生オーディションを行い、12月にAKB48の阿部マリアが完全移籍。今年2月に行われた最終審査で合格者45人が発表され、6月の『第10回AKB48世界選抜総選挙』にもメンバーのうち5人が参加した。

又有人接手

變大陸野

AKS真係好柒...

總要犯相同錯誤

bnk同 jkt發展好似好好

一到大陸同台灣就

鬼咩，台灣冇人接，日本直接出手又未必管得掂。

又俾人統一左

呢家出秋葉原車站一係見46一係見SNH

台灣法例唔比外資全權擁有

所以去到台灣見到Sogo 、三越都要同本地公司合作

良心con
黎香港d mb 都係團內大top

其實依家tpe係點 ?
要轉名？

咁而家交畀中國，咁算唔算係台灣本地公司合作？

係，轉名轉公司。

篇文淨係話開過間新既台灣公司搞，冇提及係咪中資

team hk指日可待

白燈

但係我用台灣個br search 嚟搵阿克斯又搵唔到間公司係做娛樂

到時唔係team XG就係 team SZ

睇漏間野原來仲開緊

team mk

全部mk妹

MKG48

咩年代呀仲mk妹
呢家係kpop啦

人造人間不了

阿克斯應該係喺AKS度拼出嚟
所以台灣團家陣理應係AKS管理
而唔係同贏國團統一
情況類似SNH變山寨用唔翻個名咁

睇LIKE JAPAN 下面有人話柏木有金身護體...
想問下係咩意思

又係講手越

但係柏木飯黎

柏木飯都可以講手越
利申:冇睇

是但啦，有鬼人睇隻過氣大鼻雞咩

me

可以無視一切 先至係柏木飯

呢d先係真飯

初心

對眼會唔會太電

真係黎既一定要去 仲有唔多時間就畢業架啦
元B 神8

無錯, 都唔知仲有無下次, 畢業後人氣實大減

柏木

就好似奈奈話齋咁,本書連包裝都已經好色情

係我心中好純潔就得

點解打直影無啦啦自動幫我打側張圖

有興趣就留意下

唱歌掂，有樣有波，脾氣好，任後輩玩

真心，今次唔睇未必再有機會

以上四項松井珠全無

松井珠= 孤高既王者
唔需要呢d都可以一步步行到no.1，好勵志

神對應菩薩idol 所以同麻友先會咁恩愛

結果咪搞到而家咁，走火入魔 。
出返來都唔知點面對傳媒。

14年前仲覺得佢幾靚 可惜之後發癲冇晒好感

唔知係唔係冇咗大松井湊佢定係簽咗事務所，先搞到咁。

彩姐畢業

要黑珠喺珠po黑咪算
講緊柏木無啦啦扯埋去珠度做乜啫

都話佢2個真係同事黎架咋.....

Real

早兩個禮拜先話生涯現役

執啦執啦

source??

呢個時間畢業超級有問題
城出事
邪惡女人可能PD48出道將要消失兩年半
得返吉朱同彩加撐場？

有遮新聞

唔似係遮新聞
因為上年人妻單野成個團都撐
冇理由今次特登搵人畢業來遮醜
個重點係而家難波邊個大top一走都好麻煩

彩加大阪場以外握手都唔爆
其實唔係好高人氣

玲奈既朋友

隻手留返俾飯(唔包身體其他地方既)

唔係剩係睇握手會既...

剩係知名度都屌打下面一眾啦

陰謀論 救世界

城雖然係肥秋啲推姐
都無理由拎彩姐幫擋掛

當年玲奈如日中天都要擋刀啦

柏木彩雙推表示今日心情好複雜
定應該叫雙喜臨門

出年應該到指原

咁玲奈本身都想走既
係個日子被提早同宣布個方式

認真想個人發展,走係件好事黎既,可惜無機會握到佢手

唔好唔記得休養緊個個

每次得10秒都廢是再排

唔使對住隻珠

我不能接受

問過cd銷量10萬既ngt未 nmb仲有miru夢莉彩加

幾粒鐘冇上網，一上網就見到彩姐畢業

『ぱるると行く！九周年九州旅行ツアー！』

島崎遥香デビュー九周年を記念して初めてのファンクラブ旅行開催決定！

九州地方をぱるると一緒に巡る2泊3日の旅！

3日間ぱるるとみなさんが楽しめる企画をたくさん考案中です！

お申込方法は近日中に発表いたします。

開催期日：2018年10月12日(金)～14日(日)2泊3日

開催地：九州方面

特典：記念撮影、お土産付き

咪又係要返黎陪毒撚
我挑

今朝依度先講完舊年個 nmb 香港con，我仲回味緊，點知

nmb 898

好撚在搶黃牛搶到第2行, 唔係真係抱憾一生

咁彩姐應該繼續solo
仲有機會見ge
冇得握手姐

今年唔知有冇3rd solo tour

出唔出得切 而家都未講

call返白間返嚟啦

唔使過韓國啦

入到頭12先算啦

問過劇場又冇 連CD都出唔到既STU未?

由依BB又少咁個FD子傾未來

好在nmb黎講個陣有得同成班mb合照,都叫做同彩2s過既

橫山本係遺作

上星期akb show先玩完依個gap

卒業、すごくすごく寂しいのが本音です
寂しいな

でも
いつもNMB48のことを、
48グループのことを引っ張って、背負ってくれているので

さやかちゃんがこれからは自分のことだけを考えられるようになると思うとなんかちょっとほっとするような
そんな気持ちもあります

さや姉、いつもありがとう！！由依twitter寫

橫山本forever

感受到nmb開始應該畢業潮
冇記錯吉朱有諗過畢業 不過話未係時機

其實佢都差唔多夠鐘
記得之前有個節目暗示過做三年總監督
今年第三年

馬路7 EP2
笑到抽筋

踢兩腳就訓底 條友會唔會太廢

除左馬路1同2係認真制作之外
之後既打鬥場面都係係度搞笑

嚴肅搞笑

彩姐會唔會有akb 既畢業單?

其實佢未做過akb 單曲既C

咁都開到4

紙飛機？
光與影的日子？

迷路畢業, AKB會唔會有單俾佢企C
松井玲奈最後點

不過而家AKS冇野做唔出

最後點？你自己google下啦屌

乜本家有單俾過松井玲奈C?

你果個咩GOOGLE黎?

分團成員畢業
就算佢單曲企C或者個人畢業曲都係係返分團架啦
即使係原生AKB既Sae同Rie
畢業曲都係收係SKE同NGT而唔係本家度
本身唔係ALB出身既彩姐應該都冇乜機會企54單C架啦
更何況我尋日係隔離珠po都講過
54單好大機會下年先出
到時彩姐已經畢左業啦

下年先出 咁姐係9月出完53,就skip直等春單?

好正件衫

我覺得會比畢業單 之後指原都一定會有架啦
玲奈冇因爲係擋刀 不過都有ske單
里英其實正常都冇嘅13姨

點解AKB要俾畢業單NMB

single同畢業歌留番係nmb好啦

彩姐應該會等埋nmb新單先走吧

我都覺得唔會有

利用佢搵錢果陣佢咪係akb

一講資源就話佢係nmb

Aks 一直都係咁對彩架啦

Akb 第一握手女奴

我希望有係因為如果有佢一定好開心

有時akb 單企下二三號位佢已經要出mail 話好開心

我估佢恨左好耐

以彩對akb 既貢獻

比佢c 一次單曲除左禾珠有邊個會唔服？

如果咩都無，彩畢業唔會再理呢個垃圾團

畢業歌收錄到AKB single

秋元康自己鐘意果啲就不動c 做戲做主角 冇feel果啲咪放一二邊

係咁架啦 幾百人邊會個個有同等待遇

比佢c 一次可以唔叫畢業曲，畢業曲可以留返比nmb 時間配合下就可以，佢應該年尾先走

當然我知一定唔㑹有

唔再講喇

有分single畢業歌同為佢而設既畢業歌
後面個隻九成係包晒幾個團一齊唱

冇話要個個一樣 起碼睇實績捧人
有啲捧左十年

唔準你咁笑架

諗起之前習近平稱帝，問下面有無人反對

邊個唔服#1 稱帝 無，無，無，一致支持

我其實唸下係佢邊搞畢業con好過，大阪城三日有冇機

最好就真係大阪城

akb嘅center點可以由nmb嘅人嚟做

前田敦子結婚

應該第一個top 成員 結婚？

敦子

玩4c囉 又唔係未試過

大暑の候、皆様におかれましては、ますますご清栄のこととお慶び申し上げます。
いつも一方ならぬお力添えにあずかり、誠にありがとうございます。

私事で大変恐縮ではございますが、私共、勝地涼と前田敦子は7月30日に入籍致しましたことをご報告させて頂きます。

友人を介して知り合い、お互いの人柄に惹かれ結婚を前提にお付き合いをするようになりました。未熟な二人ではございますが、笑顔の絶えない明るい家庭を築いていきたいと思います。これからも、お互いに支え合い、与えられたひとつひとつのお仕事に真摯に取り組んで参りたいと思っております。これからの二人を、どうか温かく見守って頂けましたら、幸いです。
今後とも変わらぬご指導ご鞭撻のほど、宜しくお願い申し上げます。

簡単ではございますが、書面にてご報告とさせて頂きます。

2018年7月31日
勝地涼
前田敦子

其實都係私心想彩c番次
話佢ace級都不為過啦 收錄曲都好呀

16c

前敦結婚

要開返2枱俾48坐

佢fd既有2台咁多咩

阿醫 恭喜

板野負責推蛋糕

bin c

自己google 下 啲key word 應該搵到

e個真係要有

痴線 緊係搞番個結婚演唱會啦

板野由美 蛋糕

由你個頭

Sorr

虎牙巴打撚死你

友美推生日蛋糕真係一定要知[wososad]

每次經典場面必鞭屍

又推蛋糕 名場面

恭喜恭喜

如果結婚當日搞成咁真係撞鬼
落地開花，富貴榮華

save先,咁經典

48呢兩日咁爆呀, 又柏木開香港con , 又畢業, 重整多單結婚

咁啲新聞都算喜訊嚟ge

好耐冇一次過爆咁多新聞
水靜鵝飛左太耐 多D呢D會高返關注度

睇左30次以上都係忍唔住笑

準備定個後備蛋糕

[img]
圖片網址[/img]

想點 咁似監躉衫

痴撚線公司 松并珠冇埋

呢個時候，唔畀佢上好正常。
而家已經去到有網民要求電視台封殺佢之餘，就算搵佢上節目，都要追究搵佢上電台嘅贊助商。

而家搞成咁，唔好話復出，分分53單只會有十五人。

著住件no.xx衫出去街/活動都驚俾人笑,慌死唔知個mb排咁後

望下隔離團啲goods幾靚,幾時先肯認真攪下,唔好下下都出件野落大頭底mb名就算

搵人托隻神珠牌當到咗咪算

最怕唔係咁。
如果有人因為松井珠係總選事件上，不滿aks以及營運包庇佢而唔嚴懲嘅話，會遷怒AKS一切。

小珠同彩姐一齊走，48G承受唔住的

上年果單2個月就抽得
宜家得返個靚月影都無

怜b

小珠無可能，亦都冇可以走嘅理由。
53單筆債未還，加上不時有成員有意無意地提佢。
佢有得走數？

nbb 即係點解？

奶B.B.

Nbb=奶B.B.=奶寶=奈寶
簡單啲講係松井珠嘅黑稱。
此外，bks 都係=松井珠

ppm

=

pig power milk

=

豬力奶

點解可以有咁多名..

禾豬紅囉

湯淺公公眼中嘅ske 10周年淨係得禾豬一個

咁多名既

我地心目中佢只叫 #1

係
WORLD IDOL CHAMPION

bks係咩

普通話 不可說 bks

不可說

一提就會俾狗咬

at least bilibili同fb都係咁

有圈外就好玩

不能說 akb 佛地魔

lee排冇咁嚴重
618之前嚴重d

敗走

atc都間唔中有內亂

終於執柒

網上有冇禾珠總選出事懶人包？

過隔離禾豬po睇/問，果邊好多專家

抹茶同梅露組隊猜拳

＜實體店短期暫停運作公告＞

感謝大家一直以來對本店的支持, 現我們將於月內搬出另覓新址, 實體店將短時間暫停運作, 期間我們會作出有限度的服務以應客人所需, 我們對大家造成的不便深感抱歉。

桜川在現址已有三年歷史，但很不幸今天接獲業主發出的正式通知，指因業主方私人的理由而未能夠與本店續現址的租約。

因為事出突然，而本店亦不能夠草率決定搬遷選址事宜，所以在新地方選址方面本店亦需要時間去協調。為此，本店需採取下列暫時性措施。而現時門市的營業日期到2018年8月15日為止！
(除了8月1日及8月8日兩天休息外,其餘的13天的門市開放時間均為15:00~21:30)

以下為實行措施：

1）我們承諾
於此通知發出前所有已接下的訂單均不受影響，專頁會繼續運作，所更新開訂的商品、日拍、網站代購、代辦Event（握手會／合照會），演唱會門票代付等服務將會繼續維持服務。

2）關於AKB Group 月別
AKB,SKE,NMB,HKT 四團個別成員8月份月別生寫訂單將不受影響，9月份將不再接受任何月別訂購。假若8月份有分Vol.1,2,3，有需要的現有客人可向本店訂購整個8月份的月別生寫。而8月1日或以後的新客人，我們將不接受任何月別訂購訂單，敬請原諒。

3）寄賣生寫將展示至8月5日（星期日）, 有意選購的客人請把握機會

4）寄賣品退還安排
我們將退還所有未售出的寄賣品，如客人未能於現址營業時間內取回，我們會代為保存至２０１９年３月３１日，這段時間客人可以inbox我們交收。如果客人因為特殊理由未能夠於限期內取回，可以在期間inbox向本店報備作進一步安排，如限期內我們没收到客人inbox交收事宜，本店會視客人放棄其擁有權利，本店將會任意處置未取回的相簿及有關營業額，請各位客人留意。

5）實體店暫停營業期間的交收安排
所有未取，未到店，以及之後的訂單，本店將會採取一星期一次或兩次的定點交收。屆時，本店將會在專頁更新交收時間及地點。交收時間大多數會安排在星期六或星期日，地點主要會在旺角。客人到時欲交收商品的話，請於一天前inbox向本店聯絡，讓負責交收的同事能有足夠時間安排，同時本店亦會盡量通知所有未提取商品的客人來提取，通知過程如有遺漏的話敬請原諒。

若客人對以上的措施有任何疑問或查詢，歡迎Inbox我們查詢，我們會盡快解答各位的問題。

最後再重申一次，我們並不是結業！！
待我們找到新地址後便會在專頁公佈詳情，
以上
---------
世界未日了
係時候回家番13樓姐姐既懷抱

又黎邊個話我執！？
家下無買月別 冇影響

搵佢地買開,落單都快同方便

似乎本身有#1，不過臨時抽起，好似最新一批ske應援物冇松井珠。
爭在睇幾時重見天日。

黎緊去睇外圍賽

『ぱるると行く！九周年九州ツアー！』開催決定！
2018.07.30 NEW

『ぱるると行く！九周年九州旅行ツアー！』

島崎遥香デビュー九周年を記念して初めてのファンクラブ旅行開催決定！

九州地方をぱるると一緒に巡る2泊3日の旅！

3日間ぱるるとみなさんが楽しめる企画をたくさん考案中です！

お申込方法は近日中に発表いたします。

開催期日：2018年10月12日(金)～14日(日)2泊3日

開催地：九州方面

特典：記念撮影、お土産付き

俾佢西面西足三日

賺外快姐

又飛

可見面既偶像就緊係見盡佢

支持

生日快樂

絕對服從 絕對服從

又關你事

巴打都去夏祭個幾日？

聖菜B

想問香港有乜實體店 / 網店 有做抽飛/ 代購？
最近開始懶到自己唔想抽
搵人幫下手算

13樓姐姐

懶咪唔好去 少個人爭

13樓姐姐,但記憶中好似好貴

你又啱?

幫我手足
不過佢最近轉咗口味睇蘿莉

快D call FBI 啦

咁多蘿莉咩阿先?等我地幫下眼

蘿莉控

做咩自己 自己？

神7唯一の現在籍メンバーの峯岸みなみは「小さい時から頑張って、頑張って、頑張ってきたあっちゃん。 誰よりも幸せになってね」と祝福。

啱啱想上netfix揾嘢睇,無意中㩒到「東京女子偶像流」,需然係返睇,但唔知點解個感受唔同咗,第一次睇覺得個班大神可以咁無限支持,而且又要個mb當咗你係好朋友,個時有D崇拜,但而家比48G打破哂我初初以為好神性好崇高會為idol放棄其他一切嘅想像之後,宜家睇返個班大叔飯,真係想笑佢係訪問入面講到主推不存在,佢嘅生命也一樣不存在!!

含家產,人家卒咗業就已經轉咗推,如果我日文勁嘅一定貼返條片上2chan鞭鳩佢屍囉!!

唉屌...想貼珠區,一時錯手

邊撚個講

換過啲相同片 照搬個engine又出到一隻驚

呢排好似過一個月就出一隻新GAME

又黎,不過如果係玩番音樂本行都唔錯既,但個池唔好咁大咁難抽得唔得

反正音驚之前咁多衫,咪出個mb獨立池出衫囉,實有人單吊抽既,好過棋驚我抽左差唔多10石以上都中唔到隻推

不了

山本彩畢業發表 中文字幕版

マジムリ学園の舞台化決定！
10月18日（木）より
小栗有以＆岡田奈々のW主演！！

玩咗咁多個game都係鐘意玩翻音game
不過呢個營運係咪隔離團音game個個嚟

今次係咪到俾奈奈打

又咁講 佢個時會講出晒4846

指原show room喊？？
不過聽唔明

睇完第一集馬路，有耳係咁chok樣扮cool 奈奈一定型好多

等百度翻譯

希望劇情有本土味例如更衣室或對白往死裡打

SR營運俾左隻wifi蛋指原
但指原唔係用隻wifi來開SR
而係走去煲Terrace House
結果俾SR營運鎖左隻蛋
岩岩SR 社長去左指原個台向指原道歉
而指原就話呢個鍾數唔應該來佢個台
日本呢個時間播緊石原套高嶺之花

原來用隻強做咩都知 指原

指原面白い

指原識玩 不過個wifi 蛋只係for開sr 洗唔洗一用其他就鎖呀

咁係因為冇得睇劇喊？ 好搞笑

指原咁講係因為sr社長女朋友係石原

molamola

居然仲低過奈奈,點解會咁

左

高過吉岡wo btw白麻家下仲有排名

呢啲表我覺得要睇累計

係時候出真秘密兵器轆轆了

馬路7ep3
好gay

馬路七主題曲喺邊度可以搵到完整版

碟都未出

又話韓國好勁既 買多d啦

刷youtube view數就識

你地班高朱男朋友同老公買哂未牙,幫手買多幾本啦

點睇都覺得同戰隊vs劇情一樣,有誤會兩條友互嘔,之前再一齊打大佬咁

最多買多幾本

每個老公一人500本應該可以追近46

一人500票係基本啦

48而家要過萬已經好難

都唔知買完放係屋企做乜

派俾我咪得囉 傻豬

等緊我個名出

全滅

囡 vs 囡 ok喎

利申想 john

打ゆみりん

百合

奈奈7777

外人望到48個名就唔想買

松井珠正式被封殺

如果當初個名唔係7777而係144000咪幾好

咁睇玲奈7都賣得算係咁

玲奈7個本真係靚

唔係早排先嫌淫得滯咩

同埋淫得黎，影得唔好睇 原來奈勾賣得7000本

我有買都覺得奈奈個本影得唔算靚

奈勾個本個封面
利申有買

就算個人幾完美都好遇著個癈攝影師真係無得救

最後睇記錄係過8千幾,咁耐唔知破唔破到萬呢

奈奈隻眼勁靚 body呢

係,隻眼真係好靚,有睇過鋼煉就知佢個bosy係完美既存在

蘋果用家表示讚同

共識黎

奈奈蘋果嚟嘅咩

冇睇過鋼鍊 請問你們講緊咩

蘋果用家只用 ipad pro

不過我想話佢真係唔係好識用蘋果野
試過問啊媽借個ipad 開sr
都攪咗一大輪

不過短髮不了 唔啱胃口
蘿莉長髪奈奈就是the best

幾時呀妹先出場

牙妹正啊 可惜已經有唔知分手未既男朋友 我係個男一定會瘋狂望家姐

雌雄同體代表完美既存在

高朱

無得飛睇感謝祭,又唔想上twitter睇人哂命住,不願做人了

有得睇下大概情況都好啊

等我再冷靜啲先睇
下年一定要飛去睇感謝祭

妄想少女

跟大佬

高朱個髮線算唔算高其實

額頭大同髮線係兩回事黎

組團

幾時有team b公演呀

頂我最想要呢張
3本都唔中

買到中為止

delay左

課金抽卡

8月頭機票咁貴 點跟

儲錢飛

滯港

下次saho潟姐入16我即刻飛過去

課金支持mb

張紀念生寫影到櫻花第1咁

櫻花或成最大贏家

個感謝祭睇落好似幾好咁，貓頭個邊認為冇松珠嘅感謝祭簡直係完美。

選拔感謝祭無哂伴舞團或強推之恥係度攝時間係幾正既

美中不足嘅係須田都係慣性提起#1
但係下年須田佢自己會參加總選，目標係#1。

禮貌黎既

上年都唔係8月..但今次唔係之後要飛 飛唔到咁耐既話可能都去左

上面落order要提，唔跟既話想唔撈咩
你當植入式廣告囉

可能唔想再炒翻起件事呢

好期待#1到底幾時解禁？解禁之後可以做啲乜？
再搞多次我感謝祭肯定不了，佢得其餘十五個都啋佢都傻 。
自己又無能力搞得起一場con，更加唔好講畢業con(以而家人氣，就算有死忠都會大把空櫈。 ）。

據說某本雜誌嘅封面預咗係佢，當係總選一位嘅厚禮，而家一晚之間就轉咗畀其他人。而家所謂嘅一位除咗神主牌，相關外務、感謝祭以及總選單（好大機會）都唔關佢事咁。
得獎時話ske仲好需要佢，而家應該係佢好需要ske先係。 。
「唔好逃避呀」呢句松井珠向櫻花講嘅說話，，係時候由所有人向松井珠講。

而家開始warm up定
不斷提起禾珠
去到10周年就強勢回歸
跟本鋪好哂路

前年好似睇過
記得係6月搞的

之後飛還之後飛，無衝突架嘛

回歸到、開得成先算啦！
而家佢就算人不在，聽到佢個名都係炎上，炎上到yahoo日本上半年搜尋第三，5ch開足過百串，真係名留青史。
佢好大機會拍唔成mv，真係咁好彩拍得成，都唔知其他人點同佢合作，特別係同HKT嘅成員，到時實面阻阻都似。

冇假飛十幾日呀 係窮呀屌你個閪

交份文件，你想放幾長都得

想放幾長都得但交完份文件就無錢飛了

好簡單姐
你投到入就得

K清連呢度都係咁提禾珠

100萬咁少

田須都千萬 禾珠果啲課左幾多
仲要掟左落咸水海

仲記得柏木有個飯拎住好大疊錢話咩守護住柏木,有無記得我講邊隻,搵唔番張圖

唔出樣 垃圾

轉個頭畀人踢爆佢同手越一齊

換番做hkd都差唔多成球

醫者呀 可以比到結婚喎
唔係唔試呀

咁日本醫生都可以迷偶像真係好,香港做咩職業聽到偶像都實俾人恥笑

課到同你結婚

想娶mb做老婆

好似好多人娶咗高朱

入贅左白間家

人盡可夫

係人妻多公

我老婆得我一個老公,其他都係FF

櫻花輸比一個油王，冇左個第二

都唔係一個咁簡單

一千二百萬円米13000票到囉

呢度都差唔多幾千萬YEN,我呢啲投得個幾十票咋

柏木年輕真好

當年咁樣就係腹黑
同而家比差得遠

巨巨投幾十票

大個學壞左

惣田巴多我好多啦

倒錢落海

rich

係FB見到PD48既小道消息高朱依家排緊18-19,希望佢保持水準,順順利利咁出局

一講呢樣野就諗起我個名

希望唔好出唔到道又無左總監督個位

總監督呢啲講野又要小心又無咩實質權力既位俾番開口想做既美音啦

總監督個位除左係潮文出現外就好似武俠小說個啲大掌門咁,好似好好打但無乜用

高橋南都話壓到場，橫山高朱美音個d點壓場

有冇詳細

期數問題 如果計年資最接近南總又唔係大top係咪大家?

真
從來唔太想自己個推做
除非佢開口講

我係fb個akb台灣會度見到有人放推測圖咋

氣場問題

好睇唔好食

利申:橫山推

駁唔到 講野又驚錯,講得又同公司聲明差唔到

AKB 53單唔使等埋松珠，照出住先

2018年8月 3日
AKB48 53rdシングル「センチメンタルトレイン」 松井珠理奈の不参加につきまして
平素より、AKB48グループに多大な応援をいただきまして、誠に有難うございます。
この度、2018年9月19日発売AKB48 53rdシングル「センチメンタルトレイン」に関しまして、ご報告がございます。
すでにしばらく活動のお休みを発表させていただいておりますSKE48松井珠理奈ですが、53rdシングル表題曲「センチメンタルトレイン」へ参加ができないことが正式に決定致しましたので、ここにご報告させていただきます。
今回わたくしたちは、彼女の復帰を信じ、その前提で「センチメンタルトレイン」での彼女の歌唱部分、出演部分を追加で録音・撮影できるよう、制作スケジュールを調整して待っておりました。
しかし、残念ながら今回、CD/DVD制作、製造の最終締め切りに間に合わない形となりました。
今回のシングルは、年に一度の選抜総選挙の結果であり、ファンの皆様に選んでいただいたメンバーによる作品のため、非常に苦渋の決断となりますが、AKB48グループを応援し今回のシングルを待って下さっている大勢のファンの方々のためにも予定通り発売を決定させていただきました。
なお、この楽曲「センチメンタルトレイン」のMusic Videoに関しましては、将来的に彼女の体調が回復した際に再撮影を行い、再編集の後、あらためて作品として完成させる予定です。
また、音源に関しましても、同じ方向で検討しております。
そのため、今回9/19発売シングル「センチメンタルトレイン」をご購入頂いたお客様には、商品内に記載予定のシリアルナンバーにて、何らかの形で再編集したMusic Videoと楽曲を視聴して頂けるようにしたいと考えております。
誠に申し訳ございませんが、何卒ご理解のほど、よろしくお願い申し上げます。
※上記の再撮影企画におきましては、今後の状況によって実現不可能な場合もございます。本商品のご予約・ご購入を検討される際は、十分ご理解の上ご購入ください。
※シリアルナンバーに関しましては、初回限定盤／通常盤をお買い求めのお客様には「Music Videoと楽曲」を、劇場盤をお買い求めのお客様には「楽曲」を視聴頂ける形での発行を予定させていただいております。
AKB48 53rdシングル 世界選抜総選挙 管理委員会
キングレコード株式会社

好耐冇上嚟

船團

禾珠係咪玩完？

沒事兒沒事兒。

雖然無咩可能

其實唔想見佢真係出事但亦都覺得無得救。

救放過彩希

心涼左一涼

佢呢壇野冇返三五七年都好難搞得掂，有幸復出，人氣都要由零開始儲起。
好彩嘅係佢仲後生，但係要三五七年之後，人同事都唔會哂，到時有冇仲記得佢都有問題。
剛才同珠post講起，佢地仲相信佢復出之後仲可以有機會再奪第一 ，人氣同人格都冇哂，要由負數開始重頭來過，再多十年都未必得 ，仲話下年咁短時間。

其實第一要既係錢之後先關人氣事

計握手人氣就第一既話本家八姐今次就登基做本家一姐啦

原來染左髮,但呢隻叫咩色

誰是本家8姐？

早幾日去過5ch，都已經傾到百一串，相信而家都有百二串，再加上近日雜誌封面突然轉人，就知單野比以往更難搞。

但事實佢十萬票點都會有....掛？

純9估

奈奈>橫總>十夢>高朱>美音>真子>沙穗>有以

有人氣先有錢，反之亦然。
一年半載唔上水，人氣自然跌，冇人氣冇人識，邊個想同你握手？
仲有而家咁做等同倒錢落海得唔到回報，下次人地仲會咁賣力？

今次本土得七萬，其餘係中華炮。
今年本土票王係須田。

其實下年仲有總選先算 雖然好賺但攪成咁

點會冇
出隻空碟都一定過百萬銷量點會唔搞

駁唔到,但會唔會有比總選更賺錢既活動呢

倒不如檢討下點修改遊戲規則好過

其實如果營運角度出發，以純賺錢計，現時規則冇乜問題

知唔知咩叫死忠?

使唔使出禁制令，禁止某唔參賽？

死忠多過櫻花先講喇。

講極都唔聽
唔好上咁多大陸網啦
禁制令
就算j家,吉本或者韓國sm打壓jyj,唔通真係去法庭拎個禁令咩

你話佢敗人品 輸人格

下? 佢班飯覺得佢有錯咩? 錯既係雪佢既AKB 錯既係陷害佢既櫻花

點會無人氣 用奶騎既諗法係
下年我照樣投到第一 睇下係你AKB無我地珠唔得 定我地珠無你AKB唔得

一撚定多過

珠珠死忠一定多撚過櫻花

屌那星我真係未見過比呢班人更無恥。
當年指原做幾多野先有四次第一。
松珠十年來不進則退。

不如你講下指原做咗幾多野
我又想聽

呢啲野你地仲識過我喇。

每次睇都精神分裂
又想佢表現好又唔想佢仲要留係韓國

兩次握手會都會自己個名講加油
然後番到酒店同香港就叫佢收皮

大佬呀
你仲未知個總選遊戲係點玩?

講死忠你珠真係比唔上好多人
但問題係佢班死忠係真係死忠來架
係癲到走去借貸/將棟樓抵押 都要投票果d
咁你會覺得呢班人呢排冇得同小珠握手 就唔會再投?
錯啦 係反而更變本加厲咁投
咁重點會失票呀?

如果佢下年再玩既話
其實都好肯定會再拎第一
第一就係佢班死忠一定會更落力咁投 (而家冇得握手仲好 仲可以儲多d錢下年去投)
第二就係如果AKS俾佢繼續玩
都好肯定會繼續當佢係ACE咁養 咁到時有幾多暗票來自營運度你根本唔會知

一路都講緊總選係課金遊戲 而唔係一人一票公平競爭遊戲
點會話因為佢出事而走失左大量票呢?

完全明白呢種感覺

就黎精神分裂

睇相都覺得日本熱到飛起

香港熱撚過日本

如果aks唔畀佢玩呢？
又或者培養大檸檬做票王又點計？

今年NGT既票咪同上年既票一樣
邊有咁多FANS

今年試完呢個票都頭5後,下年就可以分票俾更多人入圈內

睇下高倉今年同上年既票
就知係邊到黎啦

只要我地奈奈無咩大震盪保持正常或大升幅下年應該過到由佳,7000票完全係射程範圍 但同頭幾個仲差好遠咁囉

來由柱王

咁多個人奈勾既感言最吸引到我
不過追到10萬以上條數唔係咁易

每年都講得好正氣好得體

今年最後講大家要為自己係宅努力生存好有型

雖然成日俾人笑似男仔,但其實係好女仔黎,請支持

握手有支持 總選就不了

握手2S有支持都殺

話時話咁依家出到水著書未

搵人design緊件獎座專用bikini

但出前可唔可以解禁左轆轆水著先

奧運唔出水著呀

到底當年邊條仆街申辦奧運

你識既野可能我地唔識呢
講出黎等我地呢D偽飯學下野都好丫

唉53單唔出都唔緊要架
點解唔出水着surprise呀

佢個班應該係叫死士

不過呢班死士點做都好，都好難搞得掂班網民同路人嘅反應。

都係果句
洗撚睇班網民反應咩
睇班死忠繼續bump錢落去就得

你15分鐘收100票
下年靠你課比我握6期同d3

問題係而家風頭火勢，佢安全企出來先算。

有幾唔安全
網民緊要d定錢緊要d ？

下年總選大把人想睇佢仲有咩可以爆咋

錢重要啲定聲譽重要啲？
雖然akb聲譽一向麻麻，但都唔想再加上「職場欺凌」嘅罪名。
到時班死忠投畀一個咁嘅人做#1，唔通真係想下次冇轉播？

如果係咁撚驚職場欺凌就一早死撚左啦老咪
你唔係以為得珠先有呀嘛
冇轉播？ 屌一早有總選一日會繼續轉播
唔好以為班網民真係咁有影響力

同埋睇下5ch d討論串
得10串左右就真係叫討論
唔好以為討論咁多真係有意義先得架

衰d講句串入邊d野同連登講野差唔撚多咋

同老咪有關？
願聞其詳

10月16, OK 拎定假

出哂汁

去睇？

買到飛應該去掛

點解唔去

好似公開場咁
會唔會唔使買飛呢

唔會掛 但買飛又要同南亞排隊黨搶

要去了 表示開心

家陣48喺南亞咁威 BNK JKT MNL MUM SGO
有南亞飯好出奇咩

你竟然記得晒

好勁

Tokyo idol festival

呢個聲量好似都唔錯

48鬼有人搶

南亞咩狗屎垃圾都排格啦

唔識日文,有無翻譯

冇左某人可以買了53單

屌16/10星期二on99

南亞仔 應該唔識yukirin
安心搶飛

你覺得南亞仔識子華咩

有訪問問過南亞做乜排子華,佢地話音樂好正架

15號去接機

真係想佢快啲公佈詳情
之後要部署下點買票
真心怕排隊黨

我應該都係打電話買多

咁就仆街啦
預備幾部電話搶都未必掂

無假放

射波是常識吧

新工點射

扮病睇醫生

新工未過試用期無病假

@
柏木由紀「セトリは私がほぼ考えた」
指原莉乃「このセトリはAKSの社員が絶対考えないよねw」
柏木由紀「会いたかったとかヘビーローテーションとか飽きてるでしょ？」
#TIF2018

兜口兜面打班垃圾staff

罵佢地無用腦?求翻譯

柏木諗歌單係有一手 現場啲宅都幾high

柏木：排歌係我度出黎既
指原：呢d排場點睇都唔係AKS班友諗到出黎啦
柏木：果d咩想見你同無限旋轉都聽到厭哂啦？

柏 條setlist我諗晒咁滯
指 aks班友仔一定度唔出呢條setlist呀
柏 鬼咩 佢哋唱嚟唱去都係愛他幹他同重旋轉就識

近年member 黎香港好似得46炒得起

駁唔到,次次出活動/節目都係曲奇同重播真係悶到

馬 爻 口 吾 至 刂

漏左近年多左首紙飛機既

轆轆開緊sr

講係咁講 但8仔次次都要唱47又唔見你地話悶？ 仲有其他團好似虹コン一定三角形 BiSH 一定係 星が瞬く夜に 二ジマス一定有心型太陽眼鏡咁 Tif比埋其他偶像飯睇 揀d出名既歌好d既

47街都真係好悶,但呢個係代表曲有8仔原本既含意又ok既

姐係其實想本家有機會再創造到首近期既大熱歌咁,好似你都唔想見親澤囝唱歌都係唱最後祝福啦

焗住揀就係呢一兩首
去親邊D活動唱一兩首就完場先會比人感覺悶

47街好好聽嘔悶喎

每次叫縣名都扯扯地

*唔悶

47街要ガチ恋口上先好玩

美姬

好熱血 每次睇8仔所有live 或者event 片 一定飛去睇47 街先
Wu ar wu ar wu ar ar~~~~~~ jar jar

聖菜B隻眼有d奇怪

拉落啲

岡部麟叫茨城
真係次次聽都忍唔住笑咗

岩哂呢度好多巨巨

拉落啲會點

真心正 話悶真係唔識波 難得可以比首akb既歌力千 仲唔call爆佢 但我冇推既情況下唯有なになに算

都係冇陰影

原來隔離po有世界大戰睇難怪無啦啦推得咁快

我地係咪要學下佢地咁搵野嘈下聯絡下感情

講笑

本身我只係想講少少對松井珠今次事件嘅睇法，但係有人衝埋來講柏木 。

或者真係試下睇下其他mb

本家

SKE

NMB

NGT

STU

TEAM8

比珠理奈更認真更識諗既mb其實唔少,望下佢地twitter或ig留意下

ske 果位叫乜名？

講真佢係都黑柏木嘅我都無話可說
隨便講下佢又走出來

不過都係sorry先 搞到呢邊冇咗人流

hi

你可以走出黎講
我唔可以走出黎隨便講下你講既野?

我都係隨便講下架咋 你又走出黎做咩?

高朱老公巴打

沒事兒沒事兒,呢邊推快推慢都無所謂,係俾人落腳既po黎

討論咪討論囉 學你話齋 唔比講就翻ATC

奇怪嘅 原來頭先我講緊你 真係唔好意思

下

"唔見得閣下係度引戰仲好高尚囉"

CHING 好似意下之意係我引戰 做咩E家又變討論 老人痴呆? 講過既野未夠半日就唔記得啦?

唔俾講就返ATC岩呀
咁你又屌我屌? 一直係個邊話屌黎無意思 做咩要屌 點解要係到講既人係邊個?

討論本身就中性字 定係你認同我話你引戰係正確所以想我用翻引戰？

其實我覺得出聲又有乜問題 問題係態度
你又唔講下一開始我用咩態度？

i see，叫水野

係呀 我係引戰 咁點

引戰POST引戰有咩問題???

我係黑柏木咪屌柒柏木囉 有咩問題? 隔離POST D語氣幾時有好過?
偶像失格唔抵屌? 想洗白唔抵屌?

其實我一直冇話自己討論架 我屌珠飯個陣都話係一時爽架
我只不過指正你意論一開始係話戰 E家又好似變成受害者咁

有冇詳情

其實姐係珠po姐

難得你去到影相但真子已經番左屋企,幾時到高朱

巴打本人？

點會咁自爆呢
係細井孝宏黎

B站 南哥突擊真假學院都冇埋

楓林網有 不過唔知仲load唔load到

關於日前官方宣布松井珠唔參與今年總選單通告。
雖然我覺得補拍補錄機會不大，但係另一方面睇，其實官方可以唔使長篇大論咁話首歌有預留松井珠部分，大不了直接發文表示「由於松井珠長期休養，今次總選單冇佢份，即使佢復出都唔會進行補拍補錄。」或者「由於松井珠長期休養，預留松井珠部份將會交留另一個人（15人以外）處理。」
但係個通告冇寫咁絕，即係仲有彎轉。

未姬塊臉瘦返靚哂

佢就算有啲baby fat
其實都算靚

佢之前眾籌出碟好似都夠數

好似爆左數好耐

有冇咁靚啊

女大十八變

做idol = 壓力大 > 食 > 肥 > 自我厭惡
唔做idol = 無咩壓力 > 輕鬆 > 瘦 > 變靚

又可以咁講,咁對好多自律又瘦既mb唔公平

變番做呢個咁

佢一畢業之後個段時間啲妝都老

係呢排話要做番idol 先變番青春啲

佢ig全部都係食

佢唔係之前有諗過減 但係公司要去keep住咁樣
比公司迫肥

所以咪會紅 幾時有暴漲既MB會紅到

btw我見畢左業既mb，全部容光煥發哂就真既

好多都好殘 畢業先靚返
得北原可以做做吓嘢回春

咁不如你15/10去機場接機舉banner叫佢收皮

唔洗返工咩

鳩得閒為左件臭閪付出

北原係咪d job，相比其他top，應該都算少

田口愛佳！大家一齊嗌！愛佳！

田口

team 8 嗰位叫咩名

岡部麟，好似係.....

thanks

最後做緊舞台劇 好似都ok

小田個口又幾大

預晒3日振替是咪即係唔使飛韓國

唔洗飛個幾日囉

Nmb又亞洲live
咁本家呢？

本家真係唔知咩事, 好耐無出去浦

Ske連週年都未講..唔好講亞巡 唉

今集akb48show好似幾好睇
又有妄想少女
又有美久總監督的相談室
又有潟姐姐首Whatcha Gonna Do

咁正又黎? 幾多月? 希望仲有彩姐

Whatcha Gonna Do 電音得黎幾好聽

又黎香港就正, 上次個t 台

真係任影唔嬲，行到好近，第一次感受到咁free既con

上次我坐T 台隔離，勁正

我都係 超近距離接觸

t 台前第2行, 檸檬坐正係我前面

川榮

聽日美浜
主場live，好大機會會發表

厲害

嚟緊又有新舞台劇，出村後暫時都有job 駁住。有太田照住，加上佢人緣唔錯，應該不太擔心。

入到米團做隊長真係令佢番身，佢畢業con 都有講係新潟令佢重生，所以佢好錫NGT的，啲member 都好尊敬佢。
佢真算係喺group 入面來回地獄又折返人間。

本家次世代，長年圈內選抜，全盛時期有主演嘅電影；然後去SKE 兼任 比味噌杯；再回本家已經無佢個位置，甚至諗幾時畢業；2015年機緣下去大米做奶媽，重回選抜，風光畢業。

即係邊個

佢味噌果壇野就點都覺得係太田既錯黎

幅圖咪寫住, 宮迫博之呀

北原里英

北原里英.....

你無睇圖㗎,緊係講緊宮迫博之啦

隊腸

唔知係乜事添

無計，一兼任就空降唔知企3號位定2號位，果時味噌好似成日 話要挑本家，空降個本家嚟真係得個搞字。

上貓頭睇到啲陰謀論，果時要清一啲小top 比後面上位 ，例如
sae 去上海
亞樹 去印尼
鰻魚 去榮

諗起就嬲

more

選拔就得16個
佢黎就已經少左1個
中間只會擺3個人
center唔駛問
R就一定2號
太田要佢落大家都最介意既3號位
後果你同我都估到啦

sae 去上海做舞蹈老師train 班大陸妹都慘啦，最後得個吉仲要比人偷埋SNH48個名 最後無得喺本家以本家名義畢業

亞樹都唔知掟佢去印尼做乜，本家又唔係撈唔掂。
反而哈魯公喺印尼撈得仲掂

sae係佢自己立左flag唔返本家
佢過黎味噌又dunno do what

所以兼任左半年就返歸

好彩佢人緣好，同車衫肥婆friend，有太田爸爸，同南哥果啲熟，後台夠硬先唔使好似老死亞茶樹咁樣。

雖然立左flag，老實講佢真係返本家都無人屌啦，返team K train 下班妹仲好啦 唯一就係佢真係死硬頸唔返本家。

番本家TEAMK九成個個FANS多謝佢都黎唔切

其實佢最應該就係返team K, 果期真係好需要佢
不過佢唔返就無計
但一黎味噌又食左西中個leader位

利申從此無睇過team S

家下睇返囉

茶茶嗰陣時好似唔知道jkt點解
不過呢知道都拒絕唔到
btw印尼廣告費收唔少
茶茶而家都唔使憂
唔排除俾人包

轉左條setlist先啦
而家搵鬼睇咩

味噌係邊個???

who? 個樣有d似谷口B

習大大

呢到個味噌係講緊ske ...

睇住本家ACE日漸成長真係好感動

今年本水著書肯出未

愈來愈大

對唔住

有再版

咁依家姐係賣左幾多本 ?

俾某個老公掃晒

之前唔覺有本家寫真會有再販

買寫真抽卡

預得少咪再販

有再版已經超越左好多本家寫真

不愧係本家秘密兵器

橫總走成熟風真係唔錯

我剩係覺得件衫啲錯覺感好勁

唔係不嬲都有 只係收埋左咋咩?

彩姐

賣得多啦，你要記得呢本係真賣既數，冇任何附加成份

就咁睇好似唔係輸乃木撮好多

1哥成長之路,下面越嚟越大

5ch日本仔傳緊總選水着已經拍好係差#1
所以遲遲都唔出
當係9up下先

屌那星

Fake ga d milk

其實好似不嬲都第2定3日就影 但依家咁樣會唔會唔出格

好擔心

Ontv 話 天氣 live係九展搞
係咪真
重以為博覧 大場

一隊nmb都坐唔爆,一個由紀你唔係諗住坐得爆呀,唔係麥花臣都算係咁啦

咩叫 「下面越黎越大」？？

飽滿

個場愈細愈好, 咁先夠近

細先high 上海個場都唔大

不想放大只想放大被放大

記得曾經見過個痴線飯話想幫佢生bb

你照鏡

搵奈奈做AKB49浦山真係完全冇違和

係咪有咩誤會

可惜個劇早左幾年做

是咪想睇返高登條link

不了,你望下禾個名

唔通你就係世界仔

近年紅白變曬畢業表演, 16年paruru, 上年麻友, 18年就彩, 下年唔知指原柏木啦

未姬

彩姐唔係好似係sr話唔上紅白咩

今年可能係牙咪呢

唔係掛, 畢業後可能無得再上啦wo

呢個應該未到30都唔會走啦掛

最後之一期生同永遠之次世代邊個會長命D

可能彩姐會去到新境界,將來俾人用個人名義邀請呢

只要珠理奈無穿無爛,贏既一定係麻莉愛

公式對手

如果珠理奈唔早日打低麻莉愛一定就會好似本家當年咁俾__木__46養虎為患

高登好出名個咩咩奈奈世界仔黎連登轉推白間

麻莉愛變大島涼花冇走嘅話 一定打到禾珠一仆一碌

大島涼花 ......

死因.......

權鬥失敗

呢家對手係渡部愛加里

著到咁邊認到人呀?

認唔出 who

著哂巫師袍一定係佛地魔啦

樓主加推左白間好耐，所以我叫佢做白間仔

本家一哥加攞性感一姐

世界仔玩反差萌

單推本家

ske單曲only ske成員參與

NMB單曲only NMB成員參與

HKT單曲only HKT成員參與

NGT單曲only NGT成員參與

AKB單曲all 48G成員參與.....

即係48G全推啦

隔離登48G巴打先符合呢個名

變咗46G啦喎

小弟新飯,求勿起底

如果有上高登邊個唔識大名鼎鼎既世界仔

唔好再講,再講就要改名避走

唔駛咁客氣喎，人少少咪認左佢

ok 大家唔好再提白間之星係奈奈xx世界

大家都知架啦

推齊曬奈奈高朱白間夢莉由佳嘅人嚟嚟去去都係嗰位

近排加左岡部麟

召喚白間巴

點解可以咁廁 係高登仲話自己單推

全場歌單－20180804-05 YUKIRIN WORLD LIVE IN ASIA 2018 ～寝ても覚めてもゆきりんワールド 上海でもっと夢中にさせちゃうぞっ!～

M01.遠距離ポスター
M02.希望的リフレイン
M03.フライングゲット
M04.世界はどこまで青空なのか?
M05.LOVE TRIP
M06.てもでもの涙
M07.沈黙 (8/4) /Green Flash (8/5)
M08.夜風の仕業
M09.Birthday wedding (8/4) / 火山灰 (8/5)
M10.ラブラドール・レトリーバー
M11.悲しい歌を聴きたくなった
M12.11月のアンクレット
M13.ジェラシーパンチ
M14.#好きなんだ
M15.初日
M16.言い訳Maybe
M17.ポニーテールとシュシュ
アンコール
M18.ヘビーローテーション
M19.大声ダイヤモンド
M20.あなたと私

其實我係雄仔

吊完____又抽中5星限點算好?

推五、六個都唔算廁既

最多咪每團一個

但係個個都唔同style

奈勾同高朱又真係唔同團

stu船長同akb大top點可以咁計

一個T4一個TB

又有

為下年總選預備

白間：我自信既武器係笑容

樓主好野

ho yam

因為你 hamsup

白間同夢莉呢

反哂光

8仔個活動好似要取消

除淨條底底呀

換個角度諗 着多咗條底底 成個意境咪健康咗

好想同白間XXXX

逆向思維

淨係cancel户外嗰部分

想知高朱喺日本有幾紅

mv 好小見佢好前，但睇你地討論又好似幾 top 咁

秒左

唔係營運推

常連選拔算係咁啦
岩岩推個時有時選拔都冇

但係選拔有乜好處？sorry 新飯乜都唔識

Produce 48 參賽者同 NMB 成員點可以咁計

你地都係水野xx
仲以為佢地自言自語
睇清楚先知

俾你講左

su e 媽些

#metoo

依家先知係唔同人

選拔位=主打曲有份
多d上電視上雜誌機會

另我估人工會多少少

今回の大握手会は
話題となったあの大人気企画や待望の新企画も加わり
さらにパワーアップ！！！

理得佢power up唔up
冇日期就真係9up

聽日有啦好似係

今時今日營運仲會諗到咩大人氣活動

莫非係抖音來了

btw又飛

大運動會?
仲有乜活動?

握手會內攪得既野應該都係簡單多同應該無人氣mb份

奶腳會

我想MB攞棒球棍打我一身

係呢啲猜想入面見到咁多位會然既喜好

呢個正

正呀

我想比生徒會會長打我一身

利申：我是平民，要低頭行路

知唔知圈外 101-120 位公佈左未？

好似未

係會宣佈都13號圈外con先會啦

thx all

個個都飛我就要番工

原來除咗禾珠你仲有其他人啱

好想飛

收到wind,9月奈奈會有2個封面上

自從3月呢本野出完之後一直都無封面上過,最多客串下內文幾頁咁

男人點上女性雜誌

奈奈係女仔

矢吹奈子単推し 巴打想開戰

梳

奈奈子有個奈字都要打 奈奈其實大波過奈子

唔好自己呃自己啦

幾點先出日程

■開催日程（６日間開催）
２０１８年９月２４日（月・祝）幕張メッセ
２０１８年１０月７日（日）インテックス大阪
２０１８年１１月２３日（金・祝）幕張メッセ
２０１８年１１月２４日（土）幕張メッセ
２０１８年１１月２５日（日）幕張メッセ
２０１８年１２月２３日（日）幕張メッセ（クリスマスVer.）

喇

可以等下單

咁新活動係咩

お客様からのご要望にお応えして、
話題となったあの企画や新企画を各開催日限定で実施致します！！！

【９月２４日限定！】 じゃんけん大会翌日開催！じゃんけんサイン会
【１０月７日限定！】 秋のビッグステッカーサイン会
【１１月２３日限定！】秋のオリジナルポスターサイン会
【１１月２４日限定！】読書の秋！ブックカバーと栞のセットサイン会
【１１月２５日限定！】今年一年の感謝の気持ちをこめて お歳暮カードサイン会
【１２月２３日限定！】サンタがいっぱい！！クリスマスカードサイン会‘１８

收到風10月6有會然係東京活動

仆街今次個握斬左stage????

你

滯港,今次應該會PASS了

巨巨又飛

好似又脹番

巨巨飛左adore

唔好賺
收得1張卷

得罪習大大仲想唔俾人封殺

XX之皇帝XXX

黎緊一定會排住隊上封面

習大大上?

習總上番政治書得了

哈！小心d，唔想見到有會然坐洗頭艇

驚緊

好彩你po個封面有打格

清係兩登有啲名氣應該唔敢捉你

樓主開定新po啦
唔洗一定等1001既

新po改咩名好

xx 之皇帝xxx

睇唔到

屌營運老母
stage先係握手會重點,cut咩撚野

慘

1000